紅磡沒腦司機晚上非法佔中

10月25號晚上，在紅磡有一車主非法佔路。

我收工沒車搭，好憤怒啊！

。

on9
當呢到係香港交通突發？
拉

currently, illegal parking is very serious.

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

寶石對開呢個位好閪
啲車拍係度啲大車就轉唔到灣
比人撞係抵死

呢個位 雖然好撚閪 但隔一排硬係有傻閪亂咁泊